我諗緊都唔明,點解香港無人搞藍色經濟圈?

我諗緊都唔明,點解香港無人搞藍色經濟圈?

太遠不了

灣仔搞緊 敏華日日大排長龍

一月一維園見 不遲到 不插隊

要比錢 不了

我唔係住果頭，對唔住

廢囉
齋講唔撚行動